Co Vc si Vp , kdybych Vp AA NN 
VB , že to VB velmi AA NN , protože VB AA NN z NN AA NN NN . 
V NN NN Vp AA NN a Vp si Vf 3 NN . 
Ja táke si VB Vf 3 NN . 
První : Vp Vc aby moje NN Vp AA a AA . 
Ale VB , že AA NN VB to Vf , protože VB to ne AA NN . 
VB . 
NN Vp Vc Vf AA NN . 
No , opravdu Vp Vc , protože VB to nevažně pro mě . 
Tak myy : Vp Vc Vf NN , ktery VB svou NN , AA NN , svůj NN , AA NN . 
Ale to VB sama . 
VB několik NN a VB hodně Vf a Vf a VB všechno sama . 
Třetí : Vp Vc aby můj NN Vp AA a víc AA , protože on VB velmi Vp . 
Táke on velmi NN a Vp Vf aby můj NN Vp šťastě ot sveho NN , Vp AA NN a AA NN . 
Vůbec VB Vf NN VB že ne Vp Vc níc AA od AA NN , protože Vp Vc Vf všechno sama ot AA NN AA NN mi Vf ne NN jakou AA Vc Vp . 
